今次行雷閃電密到咁唔自然，會唔會係恐襲？

希望劈撚死ex

你on9?

有d危機意識好唔好？

UFO黎賀回龜20載

早到左

係都捉9你啦傻西

香港人，無國際視野

天皇擊殺

諗諗下可能係破產官帶人黎收樓

5天工作呀

會唔會係盟軍已經研究倒超級武器——天氣控制器？

香港天文台咪係

場維修緊姐
維修完就變返天朗氣清
你班港豬記得準時返工

呢個gag又幾好笑

唔好意思 係我放左幾個屁